一男一女去過過夜4次 都無扑野 係點

如題
條仔係咪對我無意思
但無野又做咩同我過4次夜
有攬過下 但無其他喇

你咁問即係你鍾意佢啦
但係我就覺得個男仔應該對你冇乜感覺

起底 負皮 上一頁

都應該係
我哋地位都好懸殊
佢屋企好有錢
我屋企就小康之家
所以我都預咗我哋係冇機會

第一次冇扑到，以為你唔想之後就乖乖守規矩

過夜係開房？

唔准你咁講 今次我認真

我唔係淨係想扑嘢嘅
都真係想一齊
但係佢屋企好有錢
我都配佢唔起

staycation

你係肥婆定醜樣

不舉

165 55kg

應該都唔算醜樣掛
唔知點形容
雙眼皮 算白咁

其實冇咩所謂 如果真係咁

最怕佢係唔鍾意我

求救

識左幾耐?

8個月

係

姐係又肥又醜

我條女好撚煩

大家可以收隊

好肥咩 有波囉

假膠

咁好啦 我放手

平時出膠post
依加堅

認真㗎 唉

你主動啲 幫佢含先

如果對方話佢同之前啲ex一齊半年有多先扑呢？

飛咗你條好撚煩既女未？

點主動 大家都唔係喺嗰個mood入面

其實真心唔算瘦 不過又好似無乜可能唔會扑野

bisexual ok?

gay路難行 回頭是岸

飛撚咗佢啦
我絕對可以滿足你

明明2個男人 扮咩一男一女

係唔瘦 但我有做開尖

認真

所係樣或身材唔過關架啦

例如你個胸唔meet佢要求
(佢鍾意大波但你平或者佢鍾意平但你大到成個西瓜咁)

好少去到獨處都唔掂你
一係你暗示下囉

唔要連登毒

我有波㗎

無可能

你的樣子如何 人地無饑不擇食女出奇 or 驚俾你me too掛

咁你咪求拍拖等半年先扑囉

可能怕上身

佢對你好感係有既，不過應該唔係想搵你做女朋友，可能只係用嚟攝時間

肥仔波嗎
人哋直男緊係唔搞你

我可能我又好被動
因為之前遇過一啲好主動嘅人
我都覺得佢哋唔係想認真拍拖
淨係想扑嘢
呢啲人我通常會拒絕
而家我只係想要一個人 係真係想一齊嘅
所以我又唔係好想咁快就行到扑嘢呢一步
我只係想以男女朋友嘅關係一齊
唔係好似SP咁

對住自己鍾意嘅人 恨不得即刻除衫啦

但係我都唔知佢鍾唔鍾意我

冇圖好難評論

你真係講得好啱
我最後覺得佢只係想令我嚟攝時間

靚女大波啊

你聯想下啦

基不可失

非基

同個冇樣既全身圖唔難姐
當你樣過關

200kg夠話自己輕啦

55kg

4次都無扑 唔係你豬就佢唔得

我真係唔豬

一係試吓欲擒故縱啦，人地次次約你都出嚟，
好似奉旨要陪佢咁，個感覺好輕易得手，
男人犯賤架嘛...
不過你話佢係有錢仔，可能你唔陪佢，佢都有其他女

順其自然啦
我睇中嘅唔係佢嘅錢 係佢份人
初初識都唔知佢有錢 佢外表都係u記 apple watch

原來想做雞 又怕驚自己除3 人地食完唔比錢

你都覺得無機會, 咪做sp lo. 無蝕wo.

傻西 用腦先講野

sp就不了

8日前, 你拮人, 今日你屎忽痕想俾人拮?

俾佢中出
你唔洗做啦

真人識樓豬
死毒撚黎
平時有人想理佢所以縮埋係連登出膠po引人注意😢
大家可憐下佢比啲關注佢啦🥸

p牌仔 收皮先

小你老母康

係小康 有咩問題 你小學無讀書？

我都遇過呢種男人，齋摸唔扑。

咁佢同你最後有無一齊

主動D你含佢先.
轉頭佢就含番你架啦

淨係想拍拖

佢都好唔主動 我點主動 同埋一陣佢推開我我咪死

無。但就送左部七千蚊左右手機

佢送俾你？咁佢都對你好好 點解唔同佢一齊呀

樓主想扑野姐 開會價俾我 橫掂中產咁有米。唔會嫌棄你暗瘡肥婆; 又唔會上身無手尾。

咁L柒肥

你排骨嚟？

我有

有無比d 暗示人 兩個人獨處一室 除左扑野可以做咩 捱下捱下就有架喇

唔講以為你係仔 想食條女 食極都食唔到
再唔係咪飲下野

佢勁乖 唔去飲野

你處?

可能係
我第一次見佢已經無化妝

第兩個好似唔錯

唔係 佢都唔係

你肯定佢都係基？

佢直 我都直

咁有無撩佢格劍

咁應該係屌你既責任>屌你既衝動

我無劍

你個胸太平

我估都係 佢應該唔鍾意我

不過我諗緊好無表白 最多柒一次

36E

表, 真人生邊個未柒過, 最多柒多次。

痴線咩上面啲留言
165/55點會肥啊
完全標準身高體重囉
你地上面班毒撚有冇拍過拖識女架

樓主我撐你

皮膚太差

無暗瘡嗰啲

多謝你 我都唔覺自己肥

有臭狐，個口臭，或個西臭

所有都無

知你又磨閪 又隔劍，驚L左

好慘樓主俾你追擊

唔知你up 乜 咁又係 毒撚屌唔到嘅女係臭嘅

認真答你問題，又話人毒L😯

咁你真係

屌你
毒L又要比你歧視

冇計啦毒撚係食物鏈嘅最低層

有錢成點

你有雞巴嘛

好似聽過係咩遊艇會嗰啲

住半山

165 55就算唔運動都唔肥 話你肥嗰啲九成九係死毒撚

屌你老母死假膠

你老母就俾人屌緊 真又唔信都無計

真係 我仲要有做尖

口講話唔睇人哋錢，但講咗好多句人哋好有錢...好有錢...好有錢，唔睇又咁強調人哋有錢，樓主呢啲叫綠茶婊，扮清高脫俗假到爆

有冇暗示過先 溝通上or身體接觸

林榿鈴豬？冇撚嘢阿

睇body fat %

開房就開房

屌你 可唔可以俾我屌 好正

佢有冇意中人？
利申，之前應承過自己會等女仔一年，期間有扑另一個女仔嘅機會但冇把握

信你老母臭閪咩
起下你底都知啦戇鳩

又唔係75kg，比d自信樓主，加油

唔在意唔代表自己留意唔到個差距
明未
用少啲大陸字啦

有

事實

55kg可以有幾fat
唔識有扮代表

我以為開房姐係時鐘

毒撚

佢無呀 應該

用腦啦 平時出膠post見我有無覆咁密呀 cls

多謝

十八無醜女，多啲自信！

冇仲衰
果四次過夜係做咩同點約的？
你地有咩身體接觸？

攬下 拖下手
但唔知咁算唔算鍾意我

似係平時出膠post
依加都係膠post

係喇係喇

驚你告佢強姦
你做主動佢一定上

仆街死啦垃圾
平乜撚嘢時啫, 膠開有條路啦屌你老母

想拍拖

你咁燥做咩 老母俾狗抽插緊？ 你屌到我實俾你屌 不過你無撚用

你都係
唔好坐住個腦開post

大家咁話

啱咪一齊 唔啱咪分開
好過連一齊都無一齊過
仲有 做愛唔等於啲咩

我只係好奇 佢點解就唔會對我有衝動

一係佢唔鍾意你
一係見你無俾應有既反應